共產黨感謝您：香港人唔驚警察，但驚黑社會

以後共產黨識做了，用恐懼統治

香港人驚坐監，但唔驚受傷
如果打死人又冇警察執法既話不知幾多人想開佢波